5百萬收一間 兩房珀麗灣

你地住得唔舒服可以賣俾我
反正你地十幾年前買一定有賺
雙贏

有興趣放樓留TG

排 550萬

5百零1萬收

1蚊

師兄
中原咪有間550萬囉

570m 放，意密
4pm前不覆放交易所自拉

5.7億？
Ching你買廿層

200 萬

離島係呢d 價

冇車入，百伍收一間啦

人如其名